點解office 365 個中文字體改極都係自動打等線體（DengXian)

平時用開mac版，最近改用windows版word就有啲on9野，改極預設字體都係咁撚樣

善意打破零回覆

屌你老母

同用咩輸入法有關～

孌童死監躉學人講善心

咁撚有善心就死撚左去咪獻世啦心理變態

呢度大多數連登仔都已經唔記得咩事
巴打仲咁好記性...